{
    "question": "Prinsip-prinsip beladiri dalam pancak silat, kecuali...\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tidaknpercaya diri dan takut</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>#<strong>M</strong><strong>A</strong><strong>A</strong><strong>F</strong><strong> </strong><strong>K</strong><strong>A</strong><strong>L</strong><strong>O</strong><strong> </strong><strong>S</strong><strong>A</strong><strong>L</strong><strong>A</strong><strong>H</strong></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "tuliskan-langkah-langkah-cara-melakukan-gerakan-layup-806",
            "question": "Tuliskan langkah langkah cara melakukan gerakan layup",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Lakukan lah drible bola yang di mulai dari Garis Tambakan bebas.</p><p>2. Ketika mendekati ring kecepatan berlari dapat di tingkatkan.</p><p>3. Setelah melakukan lari di lanjutkan dengan tolakan kaki dan melompat dengan tumpuan kaki kiri.</p><p>4. Pada saat melompat angkut lutut sebelah kanan.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gerakan-mendarat-seterah-melakukan-bloking-dalam-bola-volly-adala-847",
            "question": "Gerakan mendarat seterah melakukan bloking dalam bola volly adalah.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Gerak Spesifik Permainan Bola Voli</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf ya kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perhatikan-pernyataan-berikut-1saat-shuttlecck-akan-menyentuh-835",
            "question": "Perhatikan pernyataan berikut!    1.Saat shuttlec*ck akan menyentuh kepala raket segera pindahkan kembali kaki kanan ke depan.\r\n2.Berat bedan tertumpu pada kaki kiri.\r\n3.Badan menghadap ke arah gerakan\r\n4.Lengan mulai bergerak ke atas lurus dengan pergelangan tangan diputar ke dalam.\r\n\r\npernyataan pernyataan di atas merupakan gerak spesifik pukulan forehand overhead permainan bulu tangkis pada tahapan...\r\na.gerakan permulaan\r\nb.gerakan pelaksanaan\r\nc.gerakan akhir\r\nd.gerakan lanjutan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B.Gerakan pelaksanaan </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p><p>tolong kasih jawaban tercerdas k</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "untuk-membersihkan-luka-yang-kotor-peralatan-yang-digunakan-adala-533",
            "question": "Untuk membersihkan luka yang kotor peralatan yang digunakan adalah ...    a. kapas\r\nb. kasa steril\r\nc. kasa pembalut\r\nd. pembalut segitiga\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Jawabannya B.Kasa Steril</p><p>Kalau salah hapus aja jawabannya</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kasa steril</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Kasa steril ialah kasa yang digunakan untuk membersihkan, menutup, dan membalut luka.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "the-synonym-of-runny-nose-is-671",
            "question": "The synonym of runny nose is\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>cold</p><p></p><p>itu lh pokpknya.. mksih kwn</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-yang-tidak-termasuk-dalam-pemanfaatan-waktu-luang-ada-396",
            "question": "Berikut ini yang tidak termasuk dalam pemanfaatan waktu luang adalah \u2026\u00a0*    2 poin\r\n\r\na.Melakukan seks bebas\r\n\r\nb.Tidak merokok\r\n\r\nc.Tidak minum minuman keras\r\n\r\nd.Berolahraga\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.Melakukan seks bebas</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-apa-saja-peraturan-dalam-perlombaan-renang-a-banyak-767",
            "question": "Sebutkan apa saja peraturan dalam perlombaan renang ...    a. Banyak lintasan berjumlah 8\r\nb. Kedalaman air minimum 1,80 meter\r\nc. Panjang kolam 50 meter\r\nd. Lebar lintasan 3 meter\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b.kedalaman air minimum 1,80 meter</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah,semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. banyak lintasan berjumlah 8</p><p></p><p><strong>Pemaafan:</strong></p><p>maaf jika salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "menarik-lengan-ke-arah-pusat-adalah-salah-satu-lengan-dalam-gerak-704",
            "question": "Menarik lengan ke arah pusat adalah salah satu lengan dalam gerakan?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>*memutar setengah lingkaran</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-cara-melakukan-latihan-keseimbangan-berdiri-dgan-satu-ka-589",
            "question": "Jelaskan cara melakukan latihan keseimbangan berdiri dgan satu kaki",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Berdiri dengan satu kaki</p><p></p><p>Caranya yaitu Anda hanya perlu berdiri tegak dengan mengangkat satu kaki kamu di samping lulut kaki satunya dan membentuk sudut siku-siku,. Tahan posisi ini dengan mata terbuka dan kemudian menutup perlahan. Lakukan secara bergantian dengan kaki yang satunya.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p></p><p>Maaf kalo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-mengapa-konflik-keagamaan-bisa-terjadi-di-dinasti-abbasi-457",
            "question": "jelaskan mengapa konflik keagamaan bisa terjadi di dinasti abbasiyah dan pada masa khalifah siapa hal tersebut terjadi?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "karena konflik tersebut disebabkan oleh profesor sandy muhhamad yang ingin memiliku semua keagamaannya dan itu terjadi pada masa dinasti monyet kembang yg sedang eue",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}